<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<newspaper xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<cars MainName= "cars2">
		
			<Item name="adtext"><b> GΤ 22 </b> Άδεια από αλιευτικό σκάφος πωλείται  # 6997.964.923  </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΒΑΡΚΑ </b> Πωλείται 4.30 μέτρα, με άδεια ερασιτεχνικής αλιείας, 5 θέσεων, dohatsu μηχανή 25άρα, 2χρονη, βυθόμετρο, πλήρης εξοπλισμός, 3.000 ευρώ.   # 6986.852.931  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΜΗΧΑΝΙΣΜΟΙ</b> Πωλούνται 2 ηλεκτρικοί,inox,deep fishing για παραγάδι,συρτοί,καθετή ,σε πολύ καλή τιμή  # 6975.622.560</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> A.HELLAS </b>Πωλείται, 4.20 μ, mercury, 20 hp, κουκούλα, τέντα, τιμονιέρα, βυθόμετρο, gps, σωστικά, άριστη κατάσταση,  3.000 €.  # 6977.467.891 κος Γιάννης </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΒΑΡΚΑ </b>πωλείται 4,45 μ με μηχανή Tohatsu 18 hp, τέντα, τιμονιέρα, καπάκια,  σωστικά, ελάχιστα χρησιμοποιημένη 4.400 €, Μαύρος.  # 6972.230.469</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> BEST </b>Ταχύπλοο πωλείται, 21 hp, 130 ώρες χρήσης, 2 καμπίνες, wc, βυθόμετρο, άγκυρα, πολλά extra,  άριστη κατάσταση.  # 6974.954.379  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>YAMAHA </b>Εξωλέμβια πωλείται 30 hp, κοντόλαιμη, σε άριστη κατάσταση, σε τιμή ευκαιρίας   # 6937.885.717 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>SUBARU</b> πωλείται μηχανή 10 hp για βάρκα, και νταούλια για ποτάμια και λίμνες.  # 24950.41.408 6941.664.749</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΑΔΕΙΑ ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙΚΗ </b> Πωλείται αλιείας για σκάφος 5 μέτρα.  # 6945.058.464 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>  ΒΙΤΖΙ </b>Πωλείται υδραυλικό ,για δίχτυα, comple, με όλα τα εξαρτήματα, 300 €  # 6943.115.686</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b>πωλείται 4.40 μ Θεοδωρίδη με μηχανή 25hp Everton με τιμονιέρα κονσόλα με όργανα και βυθόμετρο, τέντα, καπάκια για σκέπασμα τρέιλορ σε καλή κατάσταση σε πιλοτή 3.000€ #24210.58.916 6978.778.189</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΟΥΛΚΟ</b> για σκάφη πωλείται 150 €,  # 6937094465</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΝΗΡΕΑΣ </b>Βάρκα πωλείται 4.30 μ, μοντέλο 2000, με μηχανή Tohatsu 25 hp του 2006, 2-χρονη, σε πολύ καλή κατάσταση, τιμή συζητήσιμη, 2.500 €  # 6945.934.338</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΝΗΡΕΑΣ</b> Σκάφος πωλείται 4.70 μ, ελάχιστα μεταχειρισμένο, με 2 μηχανές, η μία 70hp tohatsu 2χρονη, τύπου ψεκασμού και η άλλη βοηθητική 6 hp, 4χρονη, full extra, με μπρίζες για βαθιά κάθετη.   # 6977.331.588</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> C MASTER </b>Ταχύπλοο, πωλείται 4,80 μ, 500 €  # 6976.850.975</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΦΟΥΣΚΩΤΟ</b> Ζητείται προς αγορά με πολυεστερική γάστρα ,μήκος από 3.20 ως 3.60 μ.  # 6974.823.033(18.00-21.00)</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΚΑΙΚΙ </b> Πωλείται επαγγελματικό 6,20 μ, με μηχανή με άδεια επαγγελματική, διχτυάρικο, 8.000€  # 6942.507.882 </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>SUZUKI </b> Εξωλέμβια μηχανή πωλείται 25 hp, μοντέλο 2002, με λίγες ώρες χρήσης, τοποθετημένη σε σκάφος, με δυνατότητα δοκιμής, 1.400 € # 6942.432.874 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> A HELLAS</b>Βάρκα πωλείται με τρέιλερ καινούριο 4.60,με μηχανή Duhatsu 30αρα 2 χρονη, και βοηθητική Mariner 4αρα,1500 ευρώ  # 6980.472.443</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> LASER </b>Ταχύπλοο σκάφος πωλείται, με μηχανή Mercury, 150 hp, πλήρως εξοπλισμένο, με τρέιλερ γαλβανιζέ.    #6979.488.450</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΚΑΪΚΙ </b>πωλείται, παραδοσιακό, 10 μ, με εραστιτεχνική άδεια αλιείας, τρεχαντήρι, πλήρως εξοπλισμένο, 3 κουκέτες, w/c, κουζίνα.    #24210.69.008</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΒΑΡΚΑ </b> Πωλείται 4.30 μ, ξύλινη, με μηχανή Peter, 1.000 €  #24211.05.248 6980.248.268</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> BAYLINER </b> Σκάφος μοντέλο 1995 πωλείται (24.35), μηχανή με cruizer έσω-έξω, 5,7 injection (360 hp), πολλά extra, άριστη κατάσταση, φυλάσσεται σε πάρκινγκ σκαφών σκεπαστό.     # 6944.753.317      </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΝΗΡΕΑΣ </b>Βάρκα πωλείται, 4,30 μέτρα, με μηχανή Yamaha, 25 hp, δίχρονη, τρέιλερ.  # 6976.652.978 ώρες επικοινωνίας 9:00-14:00</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΦΟΥΣΚΩΤΟ </b>Σκάφος πωλείται, 3.80 μ, με μηχανή Mercury, 10 hp, μοντέλο 2000, τρέιλερ, όλα σε άριστη κατάσταση, 2.500 €.  # 6977.543.816 κος Νίκος</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΜΠΟΤΤΥ </b> Βάρκα πωλείται επαγγελματική, ξύλινη, 5,40 μ, με μηχανή πετρελαιοκίνητη, μαζί με την επαγγελματική άδεια αλιείας, σε τιμή ευκαιρίας.      #24210.21.242, 6978.707.265     </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ABBATE PRIMATIST </b> Ταχύπλοο πωλείται 23 πόδια, με μηχανή καινούρια mercruiser 350 hp, πλήρως ανακαινισμένο το 2010, τρέιλερ, τιμή ευκαιρίας.    #6944.393.769</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>BEST </b>Ταχύπλοο πωλείται 490 μ., με μηχανή Evinrond 70άρα, μαζί με καινούριο τρέιλερ, δεκτός κάθε έλεγχος, μηχανή βυθού και ανίχνευσης ψαριών, 3.000 €,ιδιώτης.   # 6972.245.785 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> YAMAHA </b>Εξωλέμβια μηχανή  πωλείται μακρύλεμη, 5 hp, σχεδόν καινούρια, 650 €  # 24280.77.059</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b>  Βάρκα 3,70 μ πωλείται πολυεστερική, χωρίς καρίνα, τρέιλερ,μηχανή yamaha 5 άρα και άδεια, καλή κατάσταση. # 6975.854.757</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b>  Πωλείται 3.80 με μηχανή Suzuki 15 hp και τρέιλερ, ενισχυμένο σε πολύ καλή κατάσταση.   #2410.610.101 6979.120.359 2410.256.231  </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b> ΣΚΑΦΟΣ</b> Πωλείται επαγγελματικό αλιευτικό, μήκος 6,20 μ , πλάτος 2,40 μ., 7 ετών, με μηχανή daewoo, 33 hp, έγχρωμο βυθόμετρο sitex, υδραυλικό βίντσι, με όλα τα δίχτυα. # 6956.899.988 24210.39.356</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>SEAMASTER </b> Σκάφος πωλείται, 5,70 μέτρα, με 150 hp Mercury, βοηθητική μηχανή 5 hp, τέντα, δωμάτιο και τρέϊλερ.  # 6973.306.426     </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>AΔΕΙΑ ΑΛΙΕIΑΣ</b> πωλείται επαγγελματική για σκάφος 6μ και μηχανή 15hp, 4.000€, Λάρισα.    # 6936.947.802  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΙΣΤΙΟΠΛΟΙΚΟ</b> Πωλείται 7,5 μ. μ αυτόματο πιλότο, ραδιοκασ/νο, ψυγείο, 5 κρεβάτια, 5.000 €, Ισπανικό.  # 6981.215.358</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΤΡΕΧΑΝΤΗΡΙ </b> Αλιευτικό, επαγγελματικό, πωλείται 8,80 μ, 3 gt, μοντέλο 2003, βυθόμετρο, VHF, εργαλεία,     #6986.820.423, 24230.54.390  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΑΔΕΙΑ  </b> αλιευτικού σκάφους πωλείται   # 6945.068.908 </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΣΚΑΦΟΣ </b>Πωλείται  μοντέλο 1999 ,20,5 πόδια,με μηχανή  εσωτερική 218 hp, με τρέιλερ ,σε άριστη κατάσταση φυλασσόμενο σε γκαράζ  # 6973.320.708</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> CHΙROCO </b>Βάρκα 4.40 μ,  πωλείται με μηχανή suzuki 25 hp, και μηχανή 4 hp βοηθητική,  2.400 €  # 6972.465.451 what&#39;s up</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>KAREL </b>Ταχύπλοο, πωλείται, 486 μ, μηχανή mercury 40 hp, με άδειες σε ισχύ, βυθόμετρο, Gps, τρέιλερ,καινούριο.   #6973.385.732, 6945.341.107, 24210.76.919</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΠΡΩΤΕΑΣ</b> σκάφος 4,10μ, πωλείται, τρέιλερ, οθόνη, mercury 30 ίππων, 2χρονη, τιμονιέρα, βολτόμετρο, ωρόμετρο, κοντέρ, τέντα, σωστικά, 45 ώρες λειτουργίας, στη Λάρισα   # 6973.246.773  </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b> ΤΑΧΥΠΛΟΟ </b>πωλείται καμπινάτο, 5,95 μ. μήκος, 2 μ. πλάτος και 1,5 μ. ύψος από τα έξαλα,  με μηχανή Mariner 60 hp, με άδεια  που ισχύει έως το 2017 και το τρέϊλερ, τιμή συζητήσιμη 3.000 €,  # 6972244405</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΣΚΑΦΟΣ </b> πωλείται Daihatsou, κρις-κραφ, με μηχανή 50άρα μοντέλο 1985, άριστη κατάσταση, 1.200 €, Βόλος.  # 6970.637.432 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΤΡΕΧΑΝΤΗΡΙ</b> Πωλείται επαγγελματικό, 7,5 μ, με μηχανή MIitsubish Sole 44 hp, με άδεια δίχτυα - παραγάδια.    # 6945.301.863  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>AHELLAS </b>Σκάφος 4,5 μ πωλείται, με μηχανή Mercury 70 hp,τρέιλερ, τέντες πλεύσης, πάρκινγ, άριστη κατάσταση, 2.500 €.      # 6944.439.622        </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΒΑΡΚΑ</b> Πωλείται 4.46 μ. με μηχανή Yamaha 30αρα, δίχρονη,ναυπήγηση Θεοδωρίδη   # 6974.142.483</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> MOSTRO </b> Φουσκωτό πωλείται 4.5μ,  4χρονη 50hp, full extra, άριστη κατάσταση, 7.500 €.  # 6936.651.662</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΝΗΡΕΑΣ </b> Βάρκα, πωλείται, 460 μ, με μηχανή Suzuki, 30 hp,2-χρονη, με βυθόμετρο και καπάκια, 2000 €  # 6945.706.325</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΣΚΑΦΟΣ</b> πωλείται 2.45 μ μήκος χ 1.15μ πλάτος, έχει γάστρα τύπου καταμαράν και βοηθητικές ρόδες για την μεταφορά του, 400€, Βόλος.  # 6974.700.353 </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b> ΤΑΧΥΠΛΟΟ </b>Πωλείται 4,10 μ με μηχανή Suzuki 25 hp και τρέιλερ, roll bar, ετοιμόπλοο, 1.900 €  # 6932.472.604</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>MOSTRO </b>Φουσκωτό πωλείται, 5 μ, με μηχανή Honda 90 hp, 4χρονη, 8.000 €.  # 6985.687.720</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>TOHATSU </b> Εξωλέμβια πωλείται 6 hp, μοντέλο 2005, 4-χρονη, 750 €.  # 6973.395.926</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>DOWN RIGGERS</b> Μηχάνημα πωλείται της Canon DG TROIL 4  με αυτόματο μάτι βυθομέτρησης για όλα τα ψαρέματα συρτής και με σύστημα ιονισμού.  # 6975.622.560 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΝΙΚΗΤΑ </b>Βάρκα 4.5 μ, πωλείται, με μηχανή suzuki 50 hp, 4-χρονη, σχεδόν καινούρια, πολλά έξτρα.    # 6975.622.560  </Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>MOTORSAILOR </b> Σκάφος ιστιοπλοϊκό πωλείται, ιταλικό, πλαστικό, διπλή καμπίνα, 8 μέτρα, αυτόματος πιλότος.   #24210.38.815, 6982.594.415  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> YAM 360 S  </b>Φουσκωτό πωλείται  με μηχανή 15αρα 2χρονη YAMAHA,  μοντέλο 2006 ,τρέιλερ ,βυθόμετρο,μπαταρία, 2100 €  # 6985.919.745</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΣΚΑΦΟΣ </b>πωλείται, 4,20 μ. με μηχανή Mercury 15 hp, πολυεστερικό, τρικάρινο, και άλλα αξεσουάρ, τρέιλερ, καινούρια, τιμή λογική, στη Λεπτοκαρυά. # 6974.201.203</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΤΡΕΧΑΝΤΗΡΙ </b> Καϊκι πωλείται με όλα τα εργαλεία, καινούριο βίτζι υδραυλικό, καινούιο και μηχανή leaster, 10,000 ευρώ. # 24210.71.381 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΝΗΡΕΑΣ </b>Βάρκα 4,30 μ, πωλείται, με μηχανή Yamaha 30 hp 2-χρονη, καπάκια, τρέιλερ και βυθόμετρο  # 6977.740.210</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> BEST </b>Ταχύπλοο πωλείται, 5 μ, με μηχανή Εvenrude, 70 hp, 50 ώρες χρήσης, με πυξίδα και καινούρια γάστρα, σε καλή κατάσταση, τιμή συζητήσιμη.  # 6970.550.731</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΦΟΥΣΚΩΤΟ</b> πωλείται 5 μ, σε άριστη κατάσταση,   full extra, μαζί με τρέϊλερ, τιμή ευκαιρίας,  # 6970.078.288 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΤΡΙΚΑΡΙΝΗ </b> Βάρκα πωλείται 3,60 μήκος, σε άριστη κατάσταση, με μηχανή Merciure 18 hp, μετά από service, με τρέιλερ και όλες τις άδειες αλιείας και πλόων σε ισχύ, ιδιώτης. # 6944.331.154</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΘΑΛΑΣΣΙΟ ΠΟΔΗΛΑΤΟ</b> Πωλείται σε πολύ καλή κατάσταση, τιμή ευκαιρίας.   # 6982.803.133  </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> HONDA </b>Μηχανή εξωλέμβια πωλείται, 7,5 hp, μακρύλαιμη, ελάχιστα μεταχειρισμένη, 500 €.      # 6973.311.685    </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>STAGMAR </b>Βάρκα πωλείται 4.45 μ,  με μηχανή evinrude και βοηθητική yamaha, μοντέλο 4/2010, 10 ώρες χρήσης, τιμονιέρα, τρέιλερ, άριστη κατάσταση, 7.000€ συζητήσιμη.  # 6944.925.278</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>STAGMAR</b>  πωλείται Βάρκα 4.80 μ, με 2 μηχανές, 3ετίας, full extra, τιμή συζητήσιμη, ιδιώτης.   # 6947.560.187 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΤΡΕΧΑΝΤΗΡΙ </b>Πωλείται επαγγελματικό, πολυεστερικό, 6,20μ, 10.000€ #24210.69.696 6983.040.925</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΑΛΙΕΥΤΙΚΟ ΣΥΓΚΡΟΤΗΜΑ</b> Πωλείται βάρκα 4,30 μ., με τρέιλερ, είδη ψαρέματος, μηχανή yamaha 25 hp, 4χρόνη, με μίζα, και την άδεια, λόγο γήρατος, ιδιώτης. # 6978.875.685</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>2 ΜΗΧΑΝΕΣ </b> Πωλούνται θαλάσσης από επισκευή Perkins και 1 μηχανή Mercedes 352  #6974.163.820 24210.59.627</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>SEA MASTER </b>Ταχύπλοο σκάφος πωλείται 5.75 μ με μηχανή Mercury 150 hp και πάρα πολλά έξτρα, μοντέλο 1998 σε άριστη κατάσταση, δεκτός κάθε έλεγψος, 4.800€  # 6948.522.027</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΑΙΟΛΟΣ </b> Βάρκα πωλείται 3,80 μ, πολυεστερική, με καπάκι, σε άριστη κατάσταση, 400 €  # 24210.68.922</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> HONDA </b> Εξωλέμβια πωλείται 7.5 μ θαλάσσης , 2 κυλίνδρους, άριστη κατάσταση, 1.000€. # 6974.348.202</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΣΚΑΦΑΚΙ </b> πωλείται καινούριο, καταμαράν, για ψαρέματα από την ακτή, carponizer bait boat. # 6975.622.560</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ </b> Τρικάρινη πωλείται 3,50 x 1.50 μ, με  JOHNSON 9.9 hp  και τρέϊλερ γαλβανιζέ, τιμή 1.000 €  #24210.45.002 6942.085.617</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>SUZUMARE</b> Φουσκωτό πωλείται 4χρονη με μηχανή 10 hp, τρέιλερ και μπαγκαζιέρα. # 6947.842.494</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> YAMAHA </b>Πωλείται, 15άρα, δίχρονη, εξαιρετικής λειτουργίας, 800 €.  # 6944.718.012</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>STAGMAR </b> Βάρκα πωλείται 4.80 μ, με μηχανή evinroud, 50hp e-tec και βοηθητική 5hp Jonshon, 6.000€ συζητήσιμη.  # 6983.742.186 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ </b>Βοηθητική, πωλείται για ρεμέτζο.  # 6972.218.395 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΡΙΚΟ ΚΡΑΦΤ </b>Σκάφος 5,80x2,40 μ πωλείται με μηχανή έσω-έξω 205 hp, καμπινάτο ή ανταλλάσσεται με τρακτέρ ή αγροτικό, τιμή ευκαιρίας 5.000 συζητήσιμη # 6972.218.395</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> YAMAHA </b>  πωλείται 60 hp, 4χρονη και δώρο 1 φουσκωτού  Zondiag 4,5 μ. με όλα τα αξεσουάρ και 1 τρέϊλερ,   # 6982.438.703</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> MASTER </b> Φουσκωτό πωλείται 4.20 μ, με μηχανή 50hp johnson, σωστικά μαξιλάρια, τέντα πλεύσης, πολύ καλή κατάσταση, 2.200 €. # 6942.989.125</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b>Πωλείται 4.80 μ ημιταχύπη, μηχανή Suzuki 25 hp λίγες ώρες χρήσης τιμονιέρα τέντα βυθόμετρο τρέιλερ καπάκια βάρκας, 6.000 € σοβαρές προτάσεις  #6932.826.511, 24280.78.451</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΤΡΕΧΑΝΤΗΡΙ</b> Πωλείται 7 μ, με μηχανή Yamar καινούρια, 20 hp, τιμή συζητήσιμη, 16.000 €.  # 6983.591.493</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ </b> Πωλείται με μηχανή καινούρια  # 24220.41.147</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> MERCURY </b>Εξωλέμβια μηχανή πωλείται 20 hp δύχρονη, 1.200 € .  # 6979.947.117 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> MARINER </b>Εξωλέμβια πωλείται 5 hp τετράχρονη, 700€. # 6979.947.117</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> A.HELLAS </b>Φουσκωτό πωλείται, 5.40 μ, με μηχανήYAMAHA, 115 hp, 2χρονη,μοντέλο 2001, φουλ τέντες,εργάτης άγκυρας, GPS, τρέιλερ, βυθόμετρο, 8.500 €, Λάμια.  # 6932.718.141</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> A.HELLAS </b>Βάρκα πωλείται 4μ, με μηχανή mercury 20 hp, με μίζα, αβύθιστη, τελείως καινούρια.   #6932.415.294 2410.255.981</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> ΝΗΡΕΑΣ</b>Βάρκα πωλείται 4,40 μ με μηχανή Ducatu 30αρα δίχρονη, τιμονιέρα, χειριστήρια.  #6945.280.076 24280.92.638</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΕΞΩΛEΜΒΙΑ </b>πωλείται, Tohatsu, 4χρονη, 5 hp, 600 €.  #6974.374.899</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> BETRAM </b> Πωλείται, επαγγελματικό ταχύπλοο, πλαστικό, 8,50 μ, καινούριο, με όλες τις άδειες, με 2 βαρούλκα, ραντάρ, βυθόμετρο, πλήρως εξοπλισμένο, για δίχτυα και παραγάδια.    # 6944.453.016 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>CRUISLER </b>Εξωλέμβια πωλείται 55 hp με μίζα και χειριστήριο, σε τιμή ευκαιρίας,  # 6974.484.479 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> A.HELLAS </b>Σκάφος πωλείται, αλιευτικό, με κινητήρα Johnson.  # 6944.361.933</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ </b> Ταχύπλοη πωλείται, 4,30 μ, με μηχανή Mariner, 30 hp, δίχρονη, 4 σεζόν, τρέιλερ, με όλα τα σωστικά, 3.200 €.  #24260.31.315, 6942.922.238</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b>ΒΛΑΧΟΣ </b> Βάρκα πωλείται 4,30 μ με μηχανή Yamaha 25 hp τρέιλερ, με χαρτιά σε ισχύ, τιμή συζητήσιμη, ιδιώτης.  # 6973.663.288</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b> τύπου ταχύπλοο πωλείται, 4,40 μ, με μηχανή Evinrude, 40 hp, με πλήρη εξοπλισμό, τέντα, κουκούλα, τρέιλερ, 2.800 €.  #24210.55.675, 6978.328.020</Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b> NAUTICA </b> Βάρκα 4.30 μ, πωλείται mariner 15 hp, τρέιλερ, άριστη κατάσταση και με δοκιμή, 1.700 €, (Λάρισα Μεσάγγαλα).   # 6977.356.677 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ</b> Πωλείται, τύπου υπηρέτρια, δε χρειάζεται άδεια, με κουπιά, 200€, ιδιώτης.   # 6946.572.937 </Item>
			
		
			<Item name="adtext"><b>ΒΑΡΚΑ </b> πωλείται 4,96 μ,  με 2 μηχανές 30/4, μοντέλο 2009, τιμονιέρα, βυθόμετρο, τρέιλερ και τα συναφή, 4.000 €  # 6977.011.716</Item>
			
		
			<Item name="priorityAd"><b> ΒΑΡΚΑ </b> 4,30 μ, πωλείται 300 €, στο Πηγάδι Πτελεού,   #6976.228.068, 24210.66.931  </Item>
			
	</cars>
			</newspaper>

